[民運份子行動派入]請將支共派解放軍去緬甸既事推到最高

第177日 ｜緬甸軍隊政變 中共日日空運海鮮

搵你地既方法聯絡當地社運前線 將呢d 事講比佢地知
叫佢地唔好咁天真 支共唔係善男信女 唔會聽你地好言好語勸到
依家支共仲派埋解放軍同武器黎扮緬甸軍想重演一次64天安門事件
我勸緬甸人一定要搵多d 證據證明有解放軍扮緬甸軍
最好就係捉佢幾個解放軍 迫供佢
當件事去到有證有據支共介入人地國家既時候 好多野其他國家都可以出師有名 打柒支共 唔單止緬甸既事 仲可以燒埋維吾爾族種族滅絕 更加可以燒到香港既事 所以呢單野不單可以幫緬甸 仲可以幫埋自己

推